X 權再擴張落去會點

1. 無搜查令可以去任何地方拉你

2. 拉左你先再搵證據

3. 揀記者 不利自己d 記者全部唔揀 （ 毁屍滅跡都唔使）

4. 記者會永遠只得單方面聲音

5. 超過2個人， 違反限罪令， 捉9 你

講真 pp真係（以為自己）大哂

社會好似退化緊

為左唔俾pp捉/ 針對 ， 將來更加過份既野應該會發生